【冇嘢好講】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLV

屌你老母愛美麗

愛蛇究竟做緊乜野屌

屌你老母出太多新仔⋯
級數唔夠降到錫非聯都猜唔到

saka憑咩留到完場
細爆勁極都唔係場場可以旨意佢

唉 訓唔著

深夜波永遠都閪

愛狗食撚屎啦 等左兩個星期比d咁既垃圾我睇

愛狗=林鄭

愛狗lan未

仲叫愛蛇

訓左無睇 愛狗大勝幾多球殺上前四牙

saka willock好撚差 一受壓就含撚

真

咁愛狗未去到咁仆街

作客 垃圾排陣
加起上來唔係講笑

成手好牌都要出d垃圾陣

愛狗同黑警一樣難纏

-1

唔走位 得橫傳
後埸尻猜 傳多兩腳比人逼甩
前面放哂4個攻嘅都冇用啦
根本愛狗就冇戰術可言

明明有t仔 比狗
係都要出廢啲既兩閘

愛狗畀到合理解釋未，典解唔出燒

到最後都係燒味 咁點解唔用燒 起碼識斬下波

肯出細梅未

星期四出番勁果班炒魚腩3,4粒
大家又愛蛇萬歲

根本沙卡個位就邊個都頂到 仲踢得好過佢
快撚啲躝啦

有冇人可以睇得出艾馬利今場用咩戰術

Willock可唔可以咪撚比正選 好撚無存在感

呀 死愛狗 又唔出燒 又唔入波

好撚嬲
永遠唔撚排個最強陣打
對下遊一落後就無得打

玩鳩斬係行唔通㗎。。

歐霸係球迷唯一慰藉
起碼係入到波先

佢賣點係體能同撲波
打正選人地體力充足佢就冇用

玩鳩斬 但出兩隻閘斬唔撚識出波既

舊年半場柒都會知咩事換啱人
今年場場條邊柒
但換極都係中間

過幾日主場對永昌宮驚又食番屎

上季食雲加老本
今季清晒雲加班就出事
愛狗條撚樣根本唔識玩陣地組織

其實愛蛇知唔知今季冇前四就炒？

點解佢仲可以咁放心用成績攞後生仔同奧燒權鬥？

等運到

條撚屌一定心諗今日食硬就擺個鳩陣出嚟扮自己有針對對方部署戰術+有輪換

英超鐵桶陣工兵中場係冇用
外圍傳波冇直線又冇突破

中間同兩閘都唔得 成個正選都鳩陣來

劇本：愛狗歐霸出T3B2 Laca炒鳩隊垃圾，之後打晒飛機

對家失球都好少，一球咁上下
打唔入

Next 6 Fixtures:
25/10 0300 Guimaraes H
28/10 0030 Crystal Palace H
31/10 0330 Liverpool A
02/11 2300 Wolverhampton H
06/11 2350 Guimaraes A
10/11 0130 Leicester A

唔明點解要出坦克 癈到癲
界外球都唔識掉

打完飛機過兩日主場贏唔到精宮，無限loop

嚟緊好多深夜西波，有排捱
仲要好多硬嘢

雲加

輸比隊升班馬
仲要無攻勢 真係訓唔著

肯定會

利記都咬佢唔入 本身

This is not different to any other performance this season. It’s just a question of whether Arsenal get away with it or not. Tonight they didn’t, most games they have.

不能同意更加 今季真係西足咁多場 唔計歐霸d魚腩

唉 訓唔撚著 成日作客對中下都咁既死樣

屌你愛狗，啲波閪到

完全睇到燥哂
啲龍門球 你班後衛hold 波咁癈咪玩短傳啦
猜兩腳又送返個波俾人

運球波上去都運唔到

其實saka有球殺入去禁區
突破先係佢地做既野
唔係不停互傳，人地睇住黎補位

沙加呢d擦鞋仔回傳左n次刷存在感
嘥撚晒d時間

神秘力量真係好屈

係中場線猜猜猜
人地都唔攻

當想年車仔打到降班個次係幾月炒

因為沙加個位hold唔到波傳身

每次都係撞番轉頭

咁俾你做乜

講真愛狗有15分 今年又隊隊廢 班高層又唔識睇波 真係唔會炒

俾對閘又俾返你 唔試下落底 坦克真係 ...
防守又差 有球 個鏡頭都影住佢 無撚左影

搵人渣士黎教好撚過啦

成日開短之後兩個中堅防中同中場猜，猜唔到就鳩踢，真係吹撚漲

難得今年曼同死熱狗都咁柒 點知大家都係咁撚樣

見撚到佢個樣都on9
咬牙 個樣 好似好多野諗咁

上季臨尾又係鬥柒，鬥失分多

而家隊波真係好惡劣
1. 對面幾隊都放晒水，但你跟住閪
2. 明明成手好牌，你係要出幾個新仔，問題係新仔表現好唔穩定，亦dominate左成隊波個表現
好個陣就瘋狂，但差個陣波都運唔到上去
3. 原本正選個班經驗球員都冇左默契

成隊波降左一兩個grade

真係激撚死，又無燒又唔出托雷拉

因為沙加死都唔肯轉身推波上去

愛狗走火入魔場場用韋力克

真係咪出 3個黑人
saka 俾人撞到飄飄下 wilock 隠形 pepe 射波都無力

點解愛狗同雲加死都要用佢

靚仔掛 佢個樣都幾撚扮勁

其實韋力克自己好唔好意思
俾人擺上枱
明明未夠班
好表現幾場都只係杯仔

上半場完全隱形，屌你愛狗係要雪奧燒

講真拿羊冇一左奧燒呢類傳球手
攞波都好辛苦

細爆沙加就算肯傳直線俾佢地都只係面對面easy pass
愛蛇以前西維爾攻中架咩屌你
saka pepe咪一樣唔撲波咁滯你又忍到佢
韋力克係勤力但得個撲字冇意思架

Wa屌你
又係深夜西波

阿仙奴上賽季以來已因插水7次被出示黃牌，全英超最多

愛狗躝啦 好教唔教教插水 雲加最憎

屌 根本就衰撚過雲爺爺

雲爺起碼識勝利11人 放最勁嗰11個落場
屌你愛狗懶係有變化咁 點夾姐
後防不嬲都西開㗎啦
而家連進攻都西埋
今年冇得食爺爺老本咪瀨哂嘢囉
開季咁耐真係冇場好波

佢懶有戰術個閪樣真係想打柒佢

愛狗真係快撚d死

Jamie Carragher on Emery: “I said it before, I don’t see anything different to when Arsène Wenger was there at the end, I don’t see it. In fact, at times, it looks worse.”

Carragher: “I actually said Sheffield United tonight, in the first-half, played better football than Arsenal. You’d never really say that under Arsène Wenger.”

Wenger In Vs Wenger Out was a pretty even contest. Both sides had pretty decent arguments. With Emery though, 99% are Emery Out and that 1% who want to stay are not because they believe in him, but because they don't want a manager sacking mid season.

#EmeryOut is currently trending in the UK. #afc

反正都係西 炒撚咗愛狗俾龍格堡試下囉

22 - Arsenal have conceded 22 Premier League goals from set-pieces since the start of last season; only Watford (25) and Everton (24) have conceded more. Weakness.

Emery: "We did not deserve to lose & we will think about where we can improve. When we were losing 1-0, we controlled the game but & defended well but they had a lot of players in their box so it was difficult to achieve attacks"

Emery: "We did not deserve to lose & we conceded a lot of corners in the first half & they scored in one action. Above all, we have to improve by not allowing balls like that. When we have our opportunities to attack, we created more chances than them but did not score today"

你睇隔離獌狗就知奶晒野啦⋯⋯
靠名叔打道氣係好春藥feel

建立體系先係治本既方法
老野係叫有體系
不過佢膠在守財到走火入魔
錯失左幾次奪冠既機會

愛狗連form都未有。。唉

勁眼訓呀屌

慘囉成班人半夜loop我上年講啲嘢

有冇人知臭燒去咗邊

馬後炮咁講...PSG都比佢教死，依家唉！快D炒左佢啦

愛狗幾時死呀

一早估到作客會係一場災難

五點醒咗見到個賽果，搞到笑到訓唔返

我都係早知唔手痕check 賽果

wilock 隱形唔現位最多當踢小個
x仔先係問題所在 妹妹下咁踢
妹完一輪又係比最近個個
攻守都無建樹仲要頂住曬
幫人打多個咁
愛狗攬住amn x仔呢d 撚樣一齊爆炸啦

當細爆都變勁爆
沙加仲係一碌柒咁
死撚左去算啦
唔明有拖唔用用沙卡咩心態

比返雲加我

愛狗快d 躝比龍格保接

沙卡幾時斷腳

想問點解成日要踢埋d垃圾時間

因為踢歐霸 下年繼續踢

俾班撚屌租飛機趕走左

垃圾愛狗躝啦

屌奶星果然係閪波閪時間

希望兩隻跑跑閘復出啲波咪咁西
好撚眼瞓呀屌

愛狗死全家

殺卡 廢 寧願唔用佢做身高優
攻中根本冇人代替到燒
兩翼廢都唔洗講 次次靠auba咩屌

其實愛狗真係無撚腦 燒打勁隊潛水 但打廢隊起碼嚇到人兩個人mark佢啦 打廢隊一定要出燒

升班馬刀豬巧采矛睇

幾撚時先炒呢年垃圾呀 真係唔想睇愛狗

3:00點撚睇

屌你老母愛狗死全家

d高層有歐霸踢就開心

嘩屌輸比升班馬

懷念爺爺

不過pepe 似垃圾

愛蛇尾機到

pepe門前射失.gif

跟本就唔關有無狀態事，pepe xhaka又好好態咩，pepe場場正選開齋未，ozil死得好冤枉

一早講了伊禾比>比比

奧燒差極都未至於連後備都冇

我係入黎屌寨卡隊長既？
幾時躝？

其實本身禾比左比比右，兩隻cool到波既翼，左右閘後上
踢442美羊拿卡又得，451出奧燒又得
而家個三中場根本work rate又唔夠，創造又唔夠

ozil 山齊士一黎就feel 到有料
pepe

究竟幾時全面復出

愛狗未躝殺卡都唔會躝

兩隻閘有得出又唔出
有holding又要出兩個廢老
有ozil/ceba唔出 又要學49000咁出新仔
xhaka就死撚左佢啦 有托仔又唔出 出又要推前佢一格

愛美麗真係世界級，令到錫非聯踢到下體咁

屈福特2:0都變2:2啦

講真，愛狗教阿狗時期真係可以唔使睇

謝雲奴>Pepe

好快D走

黑暗時期

熱狗失分，阿仙奴例牌都失分

比比門前失機？

賣iwobi好錯

輸乜柒阿又

不如柯歷利過黎啦

今季英超係咪又鬥柒得少就贏

香港搵工好似愛狗咁易就好，渣住堆ppt鳩up就有傻閪請

雲奴第一季盤扭過人勁撚到癲 不過埋門同pepe 一樣屎

是

Pepe琴日都逢人過人

pepe埋門仲廢過iwobi

買返walcott打rw仲好啦屌

香港都好多冇料扮四條既人 尤其是金融業 識人就得

想寨卡斷腳是否黑心

其實依家嘅禾b岩踢愛狗嘅攻中
有迫搶
有key pass
有突破力

愛狗躝未呀屌

好彩冇睇
睇左一定會嘔血

比比最多值35m

愛蛇係咪想Saka做新細爆 死出佢下季大爆發

反cc台都係

一日重係愛狗教都咪撚上前4有歐聯打
費時到時好似熱狗咁比人大炒 係到出醜

不如放下PEPE係後備先....再係咁....應該冇晒信心

好勁

咩業都係啦

今日星期二

認真
有少少肚腩鬆肉先好屌
最近睇av都揀呢啲睇

好在尋晚瞓咗

真心搵工唔難 難在點包裝自己

用幼幼用到上撚哂腦 抵輸啦

不嬲都覺得佢樣衰

U覺得2＆b靚仔

係靚仔喎
黑人黎講

懷念禾B了

呢場輸完 對永昌官肯定收皮
更何況之後要對猁 狼
諗吓呢三場夾埋輸幾多球好過

呀媽係女人

好彩冇睇

我就係其中一個傻鳩

下次唔好啦 OT完又捱夜通宵睇西波 好快爆血管

我屌你老母啊臭西豬

沙卡：對手一次機會就入波

【Now Sports-體育】「兵」敗而回，阿仙奴隊長加列沙卡與領隊艾馬利異口同聲表示不值得輸波。

「對方只有一次機會，就入球。我們也許有兩或3個機會，而如果我們先入波，或許比賽就會改寫。」加列卡沙賽後說：「己方有很好的機會，我會說如果我們入球，戰局就不同。」

至於主帥艾馬利意見相若：「我們不值得輸波，但對方是一支非常擅於防守的球隊。當我們落後0:1時是控制了大局，但他們防守出色，屯重兵於禁區內，令我們難越雷池。」

他特別談到角球攻勢：「我們製造了12次個角球，而輸掉7或8個角球，他們憑一次角球機會破網。」阿仙奴輸波後9戰得15分排第5，而錫菲聯少3分排第9。

😑

Pepe雲奴式失機

The great irony in all of this is that Unai Emery arrived at PSG wanting to implement a 4-2-3-1, before being bullied by key dressing room figures back into Laurent Blanc's 4-3-3. (1/2)

Since that moment, there has been no Unai Emery identity other than starting matches with serial caution before implementing volatile changes mid-game that sometimes work. This overriding sentiment permeated into the PSG playing squad, chiefly evidenced by the Remontada. (2/2)

Arsenal technical director Edu Gaspar thanked club supporters that made the trip to Yorkshire to watch tonight’s defeat to Sheffield United & took selfies & chatted with them outside the player’s entrance at Bramall Lane before the team bus departed. [@jamesbenge] #afc

早d死都好，唔洗入集中營

Mesut Ozil has played 44% of the possible Premier League minutes Arsenal have played since signing his new contract in January 2018.

He has played 34% of possible minutes in 2019.

And just 9% of minutes this season, including tonight.

豬比錫菲聯

Since Ozil made his debut for the Gunners, no player has created more chances than him. In fact, no-one comes even close.

Asked by BBC Sport if Mesut Ozil was available, Gunners boss Unai Emery simply replied with: "He can help us, yes."

GoOd EbEniNg

Mattéo Guendouzi is one of the 10 nominees for the 2019 Trophée Kopa. #Arsenal

蘇b重勁過愛狗 起碼和到猁

比比除左12m 入過波未？

最大成就係過雲迪克

可唔可以同套戲一樣捉佢入青山

📅 11 appearances

⚽ 1 goal

🅰️ 3 assists

開始發現2&b 的好

今場輸波肯定關我燒事啦

禾b踢得少過佢都1goal 勁好多

關啦

暑假唔借古狗
而家又唔用燒 又借走埋mk 賣埋禾比
隊中有乜用可以造到波
沙卡定啲新仔?
愛狗可以躝未 堡蛇渣蛇達蛇等住你個位

2goals

死番去土耳其奶個總統袋底啦

支持繼續鬥氣然後又一季無歐聯踢

請蘇b教我地仲好

渣蛇

愛狗：ozil can help us

上季都叫做有前冇後
今季係攻不銳守不穩

屌你老母，點解又唔出拖？

比牙堡上好撚過

牙羊9月幫愛狗續命

痴撚線大波就得啦理撚佢咩

渣蛇排第幾牙而家
點睇都勁過愛狗啦

真 堡蛇都一定好過愛狗

狗屎垃圾都好過愛狗既

愛狗歧視矮撚

堡蛇坐正支持

上季起碼睇到進攻係落底出波
踢唔掂要坐後備唔會用死一個人
會不停試陣有d針對性部署

今季仲衰撚過雲加收尾個兩年

點解作客咁廢？

因為我燒

摩佬有冇得諗

正 教防守

笑撚死

摩佬配雷斯

Welcome back Wenger

撚有錢俾佢買人咩

賣pepe

我燒好慘
冇出都要負責

愛狗 : 我地目標係爭冠

全力支持細爆

屌帥係咪學緊英文啊

還掂蘇b宜家唔洗炒 黎阿la diu

縮埋一舊唔撚跳
有無屌佢係戰犯呀你地

正路野唔夠人玩唯有走旁門左道

屌你愛狗

屌你啦愛狗

唯一安慰係抽走xhaka

屌你老母死愛狗

阿狗快啲請個同雲加風格類同嘅黎教啦
呢條垃圾同beautiful football理念差好遠

其實練波練左乜？左傳右，右傳左？

達蛇渣蛇堡蛇

世上只有爺爺好 無爺爺的阿狗像根草
你是沒有能力的愛狗 你是一條毛

你話贏到都唔屌你，依家打得又柒又廢

食完lunch
希望寨卡收皮

有冇人記得今日係邊個生日！！！！

講真
一日有沙卡都唔想睇呢隊垃圾波

估唔到真係有人廢過爺爺

琴晚有睇呢球，真心燥，屌你老母唔係用波叻有默契就咪撚係後場猜啦

踢到港超咁，每一次拎完波都要望望望，等兩三秒先決定到

雲蛇

仲過份過 Gerb 果球

真心，愛狗咁教法真係完全睇唔到有希望前四，搵堡蛇做煙腸頂住先好過

手足生日快樂

大家都係法甲兵
紐記個麥斯文勁到

我爺爺

廢到

負資產
未供完就收左皮

個仆街私怨大個天

我燒

支持我燒同愛狗鬥長命 打機逗糧

我覺得再咁落去燒會長命過愛狗

是咪ON9

好彩瞓咗無睇

住晩酒店$1200都埋唔到單啦
莫講話$120

燒之前講過會留到完約先走，睇嚟都係想抗衡愛狗，分分鐘係因為佢喺愛狗面前話爺爺好先俾愛狗針對
放長雙眼睇愛狗捱唔捱到去2021

愛狗走，燒都老了

po9

爺爺happy birthday!

爺爺幾多歲冥壽？

再玩後場猜波唔好再用Papa 見佢傳波都驚

出番holding試吓啦好心

阿仙奴=錫菲聯私家雞

老有老用法
佢既class打中遊都一定超班
根本一定有機會落場

是但啦

其實愛狗放Xhaka正選為乜

吓吓踢到爆晒炸又要換走

btw琴晚愛狗見到人拖時間燥底真係得啖笑

心諗 你唔用Xhaka同踢埋啲垃圾後場妹波

啲時間都喺番度

香港人連乞衣都不如

多謝皇恩浩蕩

無咗爺爺同金眼睛就入咗pepe

好賤

個個好似叫鑽石眼

$120 屌你老母膠波

Arsene Wenger had his faults in his later years, but at least his team's always had an identity, a way of playing.. can anyone tell me what Emery's philosophy is?
After a year and a half, I'm still none the wiser..
#Arsenal

一個月前已經講，帶左成季一D風格都無
雲加走前話要take good care the value of the club
阿狗identity beautiful game都無q埋
場場tactical underdog被攻足球靠拿羊級數救世
垃圾

阿仙奴近7次英超客戰升班馬輸球場次和前49場一樣多

愛狗

愛狗唯一帶隊哲學：bench Ozil

仲有t11

分分鐘三跑稅都唔夠俾

去澳門都去唔到

嘻嘻

大改漂亮足球風格
但改完都唔知改左做咩風格
屌你老母愛狗
人又唔識用 陣又唔識排
戇撚鳩鳩仲衰撚過雲加
雲加已經廢架啦
點知死愛狗仲撚廢
仆你臭街搞亂隊波賣走臭燒用埋啲垃圾工兵直線又唔識俾你老母臭閪
唔係拿羊你晨早革扯左啦愛狗

艾馬利轟比比浪費入球機會

【Now Sports-體育】阿仙奴在周一英超作客以0:1不敵錫菲聯，領隊艾馬利賽後指摘貴價前鋒尼高拉比比浪費機會。

尼高拉比比（Nicolas Pepe）今夏以7200萬鎊從里爾加盟阿仙奴，但至今仍然未能夠找到第1個非12碼入球。作客錫菲聯的上半場，他門前數碼無人看管，竟然把左閘高拿舒亞的傳中射不中目標。

艾馬利對於這個世紀miss也十分氣憤：「我們浪費的機會，比比浪費的機會，是勝負關鍵，因為若他們先入球，就會變成一支防守極強的球隊。比比一直進步，但下一步必須建功，他需要在把握這樣的機會，但今夜他沒有。」

除了把失利歸咎於比比之外，艾馬利亦指VAR誤判，認為中堅柏巴斯達普路斯顯然於禁區被侵犯，應該獲得12碼：「我在後備席看得一清二楚，他贏了跳頂時間，對我來說是很明顯的12碼。」

圖片來源 : ©AFP

早果幾場唔係牙羊頂撚住，撚有第五佢排

阿迷轟艾馬利浪費球員青春

雲加今日生日冇人理

戰術排陣垃圾賴球員可恥

認同，30路最撚正

點解叫叮噹妹

牙羊都頂撚左成個月 拿卡岩岩傷完未打番起
愛狗而家等住跌落降班區

Happy Birthday

原價退返比里爾ok?

【 跟隊記者Charles Watts 】：
你無法粉飾這種糟糕的比賽，太糟糕了，從賽季開始就是這樣。 沒有創造力，沒有速度，沒有質量。 當奧巴美羊都不再靈光一現了，這支球隊將一無是處。 痛苦的看球體驗。

【 跟隊記者James Benge 】：
糟糕的比賽，艾美利執教迄今為止的最低點。 今晚沒有一個球員給我留下什麼好印象，艾美利必須為此負責。

【 天空體育評論員卡拉格 】：
我真的不覺得艾美利治下的阿仙奴，和雲加最後那兩年有什麼不同，如果說有什麼不同的話，那就是更爛了。

【 Gunnerblog 】：
我們總是說“阿仙奴一直在犯同樣的錯誤”，但最讓我困惑的是，在艾美利時代，我們在每場比賽中所犯的錯誤都是不同的。 如今我們是一支“變色龍”球隊，但每種顏色都很糟糕。

屌你老母

槍口一致對住愛狗 玩埋今季好lan

可惜係妞記

麥明絲真係好L勁扭人

【 天空體育評論員卡拉格 】：
我真的不覺得艾美利治下的阿仙奴，和雲加最後那兩年有什麼不同，如果說有什麼不同的話，那就是更爛了

屌你老母反雲狗

on9有燒又唔出有c8又唔出 死攬啲後生仔
聯賽就咪撚搞咁多嘢啦死愛狗

重有拖仔 T仔 比比鳥 holding都唔出添
後備d腳重勁過正選個堆

同愛狗割蓆 立即止暴制亂

每次錯誤都不同

雲加距離天堂又近一步

雷斯+PAPA 廢撚到仆街
場場失波

都係細梅好，有clean sheet

細梅走得太前 一早知愛狗廢 所以特登自爆想逼愛狗lan 點知

請尊重，謝謝！

上年都係靠拿同奧巴個人能力
組織基本上係無

咁 Auba 係唔係可以屌返條撚樣 唔係auba carry 個傻鳩炒撚埋啦

爺爺點輸都唔會話自己球員
愛狗

未撚見過爺爺會賴班球員，你食屎啦死受狗

你嬲到字都打錯

上年已經講緊成隊阿狗亂過西踢天才波架啦

佢打開殘體

係，六日子3毛狗

冇拿卡等死啦愛狗

食屎啦 咪又係你買隻水貨返黎

屌佢唔攬自己友，推PEPE出嚟 衰撚過我雲

寧願佢出球迷陣

條仆街冇心教做咩要比個心佢，死受狗全家死啦，最憎見到佢戰術大師個撚樣

Caption

政府本身話有 $120 補貼出門旅行

最憎見到愛狗坐喺場邊露棚牙出嚟再喺度chok樣

好似走咗數

琴日係度心諗 成班做緊乜
輸緊仲係度妹 睇到燥

列貝利都靚仔過佢

Arsene Wenger turns 70: Arsenal icon more than ready for next challenge

屌，真，成撚日露棚牙做乜撚

係

仆你個街，下下搵個後衛開始組織進攻，唔知以為自己睇緊NBA

你確定係開始組織？

Mourinho played even worse football than Emery, he turned the entire club of United on its knees

@HandofEmery

識波

下 愛狗黎左第5場我已經屌到而家啦喎
呢排無上水者

Brendan Rodgers would do a better job with the current Arsenal squad than that clown who can't even tell the difference between "V" and "B"

佢未黎我已經屌緊 依家唔睇啦

羅渲士教攻擊球員好好
守方面就要睇睇

好在現家攻又攻唔到 守又守唔掂

教主

寧願場場同人鬥快456好過横傳到輸波

艾拉：阿仙奴永遠係BB 攞唔到冠軍

阿仙奴於今輪英超，作客以0:1不敵錫菲，前曼聯隊長艾拉揶揄兵工廠，認為他們和長嬰兒一樣，沒錯是可以打出漂亮足球，但卻不是一隊可以獲得錦標的球隊。

艾拉表示：「10年前我已叫他們嬰兒，現在他們也是一樣，這是事實，並非有意針對。他們或許能踢出悅目足球，但絕非一隊可以奪標的球隊，他們僅能踢出表面好看的足球。由以前開始，我就好喜歡對阿仙奴，因為我知曼聯可以獲勝。」

「當尹佩斯轉會曼聯，我就對他說，歡迎來到成人球會曼聯。他開頭不開心，但一個月後就認同我的論調。看這支球隊，古安杜斯已是他們最佳的中場球員，他本身只踢法乙。格列沙加竟可成阿仙奴的隊長。當奧巴美揚及拿卡錫迪不能入球，阿仙奴就好難勝出。」()

最on9係愛狗場場鳩排陣簡單波要執分嗰陣就出幼幼失分

今季點睇最終排名

只係知熱狗今季會崩盤
阿狗同上季一樣 搵個阿毛教都應該有頭4

Mesut Özil told Unai Emery in Baku:

“You are not a coach”

5 months later:

Fans come together with #UnaiOut

Mesut Ozil, he’s done it again...

真 達蛇渣蛇係愛狗未黎果陣我已經吹奏緊
同埋反緊愛

我燒走得太前

快到先得架依家隊波下下拎完波都要望先再傳

We can’t rely on @Aubameyang7 or @LacazetteAlex to save us every time

It’s not fair to rely on 1 or 2 chances a game

Remember when games we created atleast 4/5 chances a game

淨係燒個人場均都3-5 chances created

迷剷了

出燒就解決了

試下 托 c巴 臭燒 拿 羊 比
睇下快唔快到囉
咁既牌面都快唔到更加肯定係愛狗問題

沙狗一定要躝

Questions for Unai Emery: Why don’t you start Lucas Torreira? Why do you start Granit Xhaka? Why drop Ceballos? Why didn’t any of Tierney, Bellerin or Holding start? Where on earth is Mesut Ozil? #AFC

On this day last year, Arsenal beat Leicester City 3-1 in the best performance of the Unai Emery era. Mesut Özil produced one of the most memorable individual performances in our recent history, the football was magic & it secured our 10th consecutive win. What’s happened since?

果陣重有雲加餘風one touch組織

而家佢只可以同愛狗鬥長命

從現時開始，所有從 2019 年 6 月後未曾上線的帳號已全部凍結以確保帳號安全，受影響的會員請使用註冊電郵聯絡我們 info@lihkg.com 協助確認身份以重啟帳號。

屌那星我有個funson ac 好耐無用應該俾佢凍結左

食雲蛇老本都咁多場不敗，如果係雲蛇教嘅話。。。

爺爺勁好多

我都係。。。 我個用 staff email 開既 funson 拎唔返了

但而家問題唔係日日都上線既五毛咩

回晒塘既爺爺仲撚勁

開頭係話好多手足俾popo 搶左電話就用埋個ac

應該強制登出一次，再實行呢個措施

連登24
Cc台低質到痴線

其實之前不嬲都低質 慣哂

講還講

Q: How do you want the history books to remember you?

Arsène: “As a man who tried to entertain people through the game he loved with passion.”

Happy 70th birthday, boss!

得閒過去鳩up玩下，
啲人好易嬲好易搧動，
完全冇個人思考能力

Match officials appointed for Matchweek 10

Martin Atkinson on Sunday.

未上任都屌緊，不離不棄

Ok reported 三毛查蛇

Only one man can save us now. @AFCAMDEN

吊你老母幾時解bam我個正身

去熱狗啦 我地要光復阿狗 搵返爺爺

摩二季都敵唔過cls鏝鋮

澳洲U開唔到分身

個隊鏝就算啦，輸比佢唔係錯嚟

樣樣都勁過愛狗
都唔知換黎仲乜

冇錢嘅摩狗到底會柒成點

重要靚仔過愛狗 英文好過愛狗 又識日文

Ornstein: If Emery gets sacked Ljungberg's ready to take temporary charge

"Freddie is highly-rated by the players and staff, and the logical feeling is he would take temporary charge if anything happened with Emery,"

快上位

老老豆豆柯帥or渣士啦
李城turn到幾撚勁
由佢死攬殺卡已經知無料
今季難得熱都自爆埋，又係on99衰自己
遲d頭三先有歐聯睇你點爭

愛狗快死

可唔可以搵埋迪達子返黎做助教

參考波圖同國米

睇來摩狗係比金錢迷惑先變廢
原來限米煮限飯先最啱佢

堡蛇

係人都知佢睇艾馬利唔順眼

奧燒真阿

Happy 70th Birthday to Arsène Wenger.

- 1,235 games managed for Arsenal.
- 3 league titles.
- 7 FaCup titles.
- 2 doubles.
- 49 undefeated.
- The Invincibles.

One of the most most iconic figures in the club’s and football history. Thank you for everything, Arsène.

珍

不嬲, D外國球迷講根本條友最叻玩防守同anti-football,其實最岩教中遊, 不過佢咁撚special冇中遊球隊比得起錢同容納到佢

阿仙奴

唔好硬頸啦,等爺爺教多三年
先係最好既平安過渡方法

Granit Xhaka on Arsenal’s away form: “We have to stop speaking about mental [issues] or bullshit like this. For me, it’s the same if you play home or away, you have to win. You have to show big character. You have to show good games & not to find always the same excuse.”

Xhaka on Evra: “A lot of people speak too much. I hear the first time he speaks something against us. I have a lot of respect about him because he was a great player, but you have to be careful what you say in those situations as well. It’s not only him, it’s a lot of people.”

Xhaka on critics: “They speak a lot of bullshit about us. It’s always the same. For me, it’s strange because they were in the same situation as us, they were players as well. Maybe sometimes it was good, sometimes it was not so good. Every game, bullshit like this they speak.”

篤左灰你分身

反雲狗死全家未

OZIL咁就浪費左兩年

好撚心痛睇住我廠被個西班牙小偷偷走2年

愛狗快啲攬埋Xhaka一齊死

雲加都係死攬xhaka

有前四

Happy 70th Birthday to Arsene Wenger! 🎂

3 Premier Leagues 🏆🏆🏆
7 FA Cups 🏆🏆🏆🏆🏆🏆🏆
1217 matches 👏

雲加防守大師

Next manager to leave their job odds.

狼隊個領隊都好似唔差

時但搵件都好過愛狗啦屌

愛狗＝成手好牌唔識用，西班牙佬係咪都係弱智？

肥普應該下場英超就88

沙卡嚟咗之後阿仙奴未入過前四

黑氣石

誰

愛sir咁低賠率

好撚樣衰

j腳

山狗和理非嚟
不要破壞 我代表沉默既大多數

屌你老母西班牙文點睇

咪譯左個重點比你地-.-

沉默既大多數就唔係和理非啦

Freddie learned from the best

離地藍絲黎 返智利都唔會坐火車啦

At least Pepe led the league in tackles made in week 9....

According to @eldesmarque, #Arsenal are willing to pay €30m to sign Dani Ceballos permanently. Real want a minimum of €35m although Florentino Pérez remains reluctant to sell the player. Zidane's potential departure could complicate things.

80m買返黎唔識入波
跟住可以改造佢打右閘了

右閘有新拿姆了

輕敵之餘自己班人又唔係勁
唉

呢排興個性系？

梅斯達菲都係

山齊士唔係unfollow咗阿狗㗎咩
做乜無啦啦㩒入去like咗張相

始終本身follow咗咁多年

反阿係政見,迷雲係良知

Next 3 fixtures:

Palace (H)
Wolves (H)
Leicester (A)

We got 1 point from these 3 games last season. Find it hard to be optimistic the way we're playing...

Eddie Nketiah scores for Leeds! Equaliser in the 87th minute after coming off the bench #AFC

水晶宮
會唔會又比zaha撚狗

無所謂啦，本身都會比愛狗撚

英冠之鬼

此外，越接近陳同佳放監的日子，陳氏夫婦均減少外出，昨日住所更人去樓空。陳父早兩個月會間中獨自一人離開啟晴邨，到附近快餐店食早餐，亦偶爾到鄰近馬會賭馬，無聊時會坐着打機，但近日卻刻意減少外出，以免受到滋擾。不過陳父相當關心由兒子引發出來的修例風波，在6月15日正值特首林鄭月娥由「企硬」變宣佈「暫緩」修例的一天，記者發現坐在馬會內消遣的他，卻不忘上網睇新聞，更對林鄭宣佈「暫緩修例」一段新聞目不轉睛。

而陳母近日已足不出戶，平日多留在家中做家務。不過，二人明顯比一年前消瘦很多，面容憔悴，陳母每次外出都會戴帽或戴口罩遮掩，而陳父則至少消瘦廿磅，大肚腩也消失。記者早前趁陳母外出超巿購物時，上前跟她訪問，就其子即將放監有甚麼安排、心情怎麼樣、會否說服兒子到台灣自首等等，但陳母表現錯愕，立即用手掩面急步離開，並沒有作出回應，只馬上致電警方求助。

原來蘋果6月就搵人跟佢老豆老母

人格魅力同愛狗咁大對比

山神愛回家？

雲家

阿仙奴：賀雲加70歲生日

【Now Sports-體育】手已分，感情在，英超勁旅阿仙奴官方發賀卡，祝賀前帥雲加生日快樂。

英國時間周二，法國籍主帥雲加（Arsene Wenger）度過70歲生日，前東家兵工廠的Twitter送上祝福「創意者、無敵人、真傳奇」，引起不少網民留言。雲加曾任教兵工廠長達22年，但已離開年半，目前已改由艾馬利掌舵，諷刺的是，前者最後47場比賽的成績，比起後者任教的47場比賽更佳。

隨著球隊日前爆冷不敵錫菲聯，約2.2萬人給雲加的祝賀送讚，有人留言：「他是隊史最偉大的領隊，現在掛念他更勝從前。」另一人接著說：「不如回來教波。」

繼「#Wenger Out」流行多年之後，有人發起「#WengBack」關鍵字，且看能否打動老人家？

圖片來源 : 互聯網

愛狗可以教得衰過爺爺尾兩年真係世界級

Jeremie Aliadiere on Instagram: “Happy 70th birthday to my second father @arsenal #arsenewenger” [IG: jjaliadiere] #afc

Mesut Özil on Instagram story, wishing former manager Arsène Wenger a Happy Birthday on his 70th birthday today. [IG story: m10_official] #afc

但係冇正選呢
次次搵佢出黎踢10幾分鐘

場都無得出就含爺爺

Unai Emery: "I think if we repeat that match normally we will win." [BBC]

Arsenal players on Instagram afyer last night's defeat... meanwhile Mustafi 😂

最好嚟個四年敗跟住順勢炒埋艾馬利啦屌

加大炒先得三場12球

德國幫或成最大贏家

仲以為普狗話下午3點幾未收工
原來係6c

出PO時係凌晨

而家吹3月換特狗

我睇quote咋=.=

Dllm 六日狗旅遊業又fatfat

凌晨3點未收工我即刻resign啦

你一夠鐘就即刻走人啦=.=

合約寫明返工時間，準時走好合理

合約夠無講明你返工可以屌女 但你又有得屌....

好慘冇人理

合約有冇寫明返工可以上連登

佢可以搞旅行團落黎撐驚，fatfat

收到風六日子見呢排無撐警集會賺少左好多 打俾林鄭投訴之後政府拿拿聲補鑊

冇寫果d 咪彈性處理囉
寫明果d 先要跟

好啱做政府

撚伯好似幾勁

之前好似唔算多人反達子

有冇寫明一定要有大波女秘書

林狗

Po9 = mochi

達蛇歐連full team豬比里昂

撚伯都叫帶過下英冠先再請，大家都睇到多嘴狗呢個助教出身坐正之後帶到點

佢like iPad架，大波先唔請

講黎講去都係呢句
哥狗又點睇?
咪又係未帶過一隊 一黎就帶巴塞
呢啲point睇都睇都厭啦
愛狗夠帶好多隊啦 又話歐霸之王又話帶過咩班霸又話咩進攻足球咁
之後又點? 試都未柒試過就話人唔掂 愛狗你地一開始話比機會嫁 試完同老野最後兩季成績比仲衰
有啲話達蛇帶波輸比里昂又乜乜柒柒
哥狗夠輸比狼隊啦 係咪又要躝呀

哥狗帶巴塞b幾好㗎，你估真係咩經驗都冇咩
不過我都想要達子，點都好過傻閪愛

達子 同 人渣士點揀

講緊帶一隊既經驗係零
帶小朋友同帶一隊係兩個世界
帶幼幼堡蛇都幾好
其實成日反達果班 根本講唔出其他論點 一拎哥狗出黎撻佢地就睇唔到我啲point
初初啲手畜話隊閪波降班都會撐 之後話用達蛇就會驚降班又盛
我寫包單 用達蛇點都好過愛狗啦 起碼唔會用成績去玩權鬥同唔會用死兩閘進攻不停傳中呢啲悶到嘔又無成績既踢法先囉

both 都ok
愛狗一定要躝

渣士幾好
打利都唔怯
唔似隻死愛狗泊大巴等輸

是其是呀 哥狗而家咪證明左有料既 就可以發揮到啲球員到最高峰
如果巴狗啲高層好似呢到啲手畜咁諗野 肯定無巴塞皇朝啦
個個都懶識波 話呢個未教過果個未教過一隊就不了咁
哥狗只會一路教幼幼 或者去左第二隊教囉
柏度果啲傻鳩會唔會有人用都成問題
千里馬都要有伯樂啦 你唔柒比機會人 點有機會證明佢有料 一陣去第隊證明佢有料 就頭也不回唔黎牙犬啦

屌你老母死愛狗幾時死

閃婚

查子有無tg
有野想搵你傾

呢度d清 用Heatmap睇Xhaka coverage大
用水精宮成績睇Zaha能力
係咁上下啦
利申 覺得達好過愛 但可以搵更好

冇得講 新手領隊都係要搏
一係好似撚伯咁 一係多嘴狗 加利仔咁

咁你會揀要愛狗定搏一搏?
我就覺得搏下無壞 唔用牙達用牙堡我都接受
起碼啲波唔會柒住去 有變化先

岩，好似曼聯咁就最柒
換一個領隊轉一套打法 成批人唔岩用要換
人地大把錢 我地仲要玩分期
點都係搵個同一套思路既教啦

吊啦媽賺少少又話fat fat
早排搞到一潭死水啦

其實一味spin去人地迷達到 我都有講用渣士同堡蛇
咁係咪迷渣迷堡唔客觀唔中立? 我講出哥狗呢個point 你又扯老遠駁唔到
哥狗皇朝其中帶出影帝柏度呢啲 雖然柏度未算話球王級 但係哥狗教下就比人睇到佢將平庸球員帶上一線既能力
都係果句啦 再好既千里馬都要伯樂 一味話人無經驗就唔試 咁再好既教練 你無比機會佢證明都係嘥氣啦
試左愛狗呢啲所謂有名氣既 又唔掂 咁反正係要重建 點解唔搵個踢過阿狗知阿狗球風既教? 就算唔搵堡蛇達蛇 都搵個識教進攻既教啦 渣蛇我都ok喎

愛狗=椰子

下一個就請老牌名帥

安76
之後玩臭個朵

其實都係撞岩佢地買到vvd同巴西龍
鳩普既踢法 無呢兩個都係死
而阿狗而家愛狗教就算換咩人入去都唔掂
阿狗管理層真係比愛狗洗左腦
希望edu真係愛阿狗 洗返啲高層腦 換教頭就乜事都無

點解大粒墨生得咁柒都有女
我生得唔柒都冇女

冇巴西龍都入到決賽

所以咪話 有vvd 有巴西龍拎歐聯
你比個vvd爺爺 阿狗都可以拎英超
問題係而家既阿狗係愛狗手下 換咩人落去 都唔會拎到冠軍

達=哥狗

其實達蛇之前去啲咩教練團分享會果到都好多好評既
而用哥狗做例子 係講緊哥狗當年都只係教幼幼
你無比機會佢做一隊教練既話 又點會有巴塞皇朝呀？
分分鐘美欺都只係一線翼 做唔到球皇

又話你做高端客，唔撚驚既

哥狗得一個,啲個唔係理據嚟,巴塞而家自己都無咁玩
講到尾想唔想搏遮,其他都係廢話

睇死人咩= =

以為係牙鏟=.=

享狗

自貼先講

你地一開波吹奏既戰術大師同歐霸之王教牙犬教成點

Leeds 2019/20:
Bamford - 999 minutes, 4 goals
Nketiah - 386 minutes, 5 goals

Nketiah 琴晚又入一球
Leeds d fans 係咁question 點解唔用n 仔打正選

我無吹奏過歐霸之王,
歐霸之王唔得唔代表達得,
同埋達當初要錢買人,阿say no先篩走佢
如果當初面試愛話要錢買人,
達話唔駛錢,可能達已經教緊
都係嗰句,講到尾想唔想搏遮,無包生仔

我主張達蛇堡蛇渣蛇3選1
唔試就一定閪

當我冇講過

我g持76

有fd暑假個陣去左旺角睇曼城公開操練
佢話成課操練都係達蛇hold
哥狗見有咩唔妥先吹停教路，主要都係教中路球員
兩翼兩閘都係達子負責
所以達子都幫哥狗幾多

ig

名咩屌你老母

得呢張好睇 入去唔靚既

樓主係岀名5毛，唔信請起底

我已follow佢哋，追到天腳底

勿回勿正負皮，多謝合作

上面班手足先係正確推po 方法
打咁長傾波把撚咩
一句講撚哂啦 ： 雲加 >愛狗

總之愛狗繼續教 見唔到有出路 啲排陣根本錯撚哂
中場出3隻唔識帶波造波嘅工兵
Pepe局住要番中場拎波再扭上去
自然好少係禁區有機會 羊又hold唔到波

果個手足似我咁識波

成日話愛dog權鬥 想知除咗想鬥走ozil之外仲有邊個 會唔會其實係真廢

鬥走左藍斯 鑽石眼 保特

保特件垃圾就算啦
而家堡堡幾好

睇落愛狗同raul edu 堡 關係都幾好 所以唔知佢仲想要鬥邊個

比比 之後細梅 papa 拖仔

第一次過倫敦睇阿 29/12對轟 想問做會員搶飛係完全搶唔到嗰隻 定係都有啲機會？坐咩位無乜所謂

拖仔

寧願不要前4同愛狗攬炒

咁我要前四加愛狗躝

去睇比人炒

坐咩位都無所謂
反正都係輸波

開唔到

推下先

無圖點推

仆街唔小心po左條女出嚟

g

G

who ?

Rob Holding is up with Unai Emery.

Emery busy defending his team, says the defence is getting better. Admits Monday was a big missed opportunity and says he still needs to find the right balance for his side.

“We want to be offensive. Our mentality is to be offensive. I am going to get that balance."

No new injury issues for Arsenal ahead of Vitoria game. Reiss Nelson still out.

@jamesbenge

A lot of the Arteta noise comes from the fact Pep has allowed him to take over tactics, planning and player management for a lot of games over the last 3 years. A lot of people are impressed with his results and he’s loved by the players. @HandofEmery

In the Europa League, Arsenal have made more successful crosses (11) and have the best crossing accuracy from open play (52%) of any team in the competition.

In the Europa League, Arsenal have had 82 touches in the opposition penalty area - a competition high.

除左屌帥無咩好選擇
搵無經驗既名宿教同賭博無咩分別

台妹尾到

Nicklas Bendtner made the fewest starts of any Arsenal player who has played more than 60 Premier League games for the club. Just 41 starts in 108 appearances.

@n ben

吊你牙

我老婆

7到

Emery on criticism: "In my career it is normal to have, in difficult moments, the criticism of my work, my job & the players. We need to accept that but the focus is my next match & how we can improve. Really, we are at the beginning (of the season)" #Arsenal

米污染拉

盲

啲戲麻麻

但始終忍不住看

你有咩新推薦
近排有咩新人

C9

我呢排鐘意乃木螢

明里紬

屌架妹

弱智妹咁

av黎？？/

又咸濕

張gif好撚高清？
我load 到宜家都load 唔到

Yes 巧令女

咪侮辱 你先係

點解你會識

閪面港女 style

都係j開相澤bb

係幾靚

都係鍾意佐佐木希多d

對腳

佢同大橋，我成日都分唔清

Gerrard 係咩玩法

深夜j圖po

天使萌正啲

Howe啦

大橋靚啲啦
身材又高

Fuck u

光復ar po

羽咲美晴啦

大橋依家整到好柒wo

這裡有沒有管理員

j到甩頭毛？

冇睇好耐了

冇貨賣了

光復阿po

點解冇人9up

唔開聲丁得過

呢個都唔識唔係ma

咩黎

佢有條泳衣片都ok

台妹？

個樣有啲怪

而家成日做埋D NTR佢老公正過扮學生妹av

lin頭

Ar po24
變了成人台先推得起

呢個正

J你就J啦

好似好老

J禾b 好過

永野芽郁

結衣世界第一

推爆po未呀？

交畀你了

撐阿是政見 迷禾是良知

真 有啲紋

仲多過結衣

上面2個迷禾弱智

近排覺得 山本舞香 幾正

Hi all

陳庭佳 陳同佳

霧島董香

Miss u

me2

位於旺角創興中心的中資商店「小米之家」近日屢遭示威者大肆破瓌，上周日的九龍大遊行其間，有男運輸工趁火打劫，穿黑衣及戴面罩潛入遭破壞的店內偷走三部小米手機，但遭在場人士阻止並綁起，由警察拘捕。男工今在西九龍裁判法院承認偷竊罪，求情指因一時貪念而犯案，控方則指沒有證據證明他有份參與破壞行動。被告終被判入獄3個月。

被告運輸工鄧忠濠（38歲）承認於本月20日在九龍彌敦道801號創興廣場地下的「小米之家」偷走屬於該公司的三部手機。控方透露，被告有17次案底，當中9次與本案相同。

佢個樣成個白粉佬咁

Who

肚腩大過我

加泰當地對今次集會反應非常積極，為表示加泰人對香港抗爭的支持，當地亦將會在同日舉行聲援香港抗爭的集會，詳情如下

呢個post 好頂癮有條友係咁留言留個拉字 之後個樓主自己推post佢就屌個樓主洗板

17次案底 都仲出到黎

咁先正 有啲肉地

Ig?

Arsene and Emery are extremes:

-One gave players too much freedom, the other completely restricts freedom
-One believed too much in one way of playing, the other doesn't know what is the best way

Our next coach should have the right balance, Something in between these 2.

Pierre-Emerick Aubameyang and David Luiz aren’t training today. No injury issues but they’ve been rested. As it stands won’t feature tomorrow.
@jamesbenge

38咁撚老

Fake

Hope this helps @UnaiEmery_ 🧐

#Arsenal #Emery

Emery on the Europa League: "Every competition is very important. The Premier League is first for us but the Europa League is also important for us & is a way of showing how we are improving. We want to finish first in our group & do something important in the Europa League"

Emery on Vitoria: "We respect them. They are fourth in the table [in Portugal] & are a very competitive team. They lost the first two games [in the Europa League] but the games were close. Tomorrow we'll expect a difficult match" #Arsenal

永續呢個陣算
想睇ozil

Pepe
不了

chambers可以轉雷斯

要返禾囝好過 起碼入到波

禾b>托柒>雲奴>屁狗

好多女女
高汁

架妹淫底

講真有羊一齊爆 可能禾囝踢得更舒服
一場都睇唔到

唔見佢地淫我

得個睇字

相澤正到仆街

訓咗冇睇，咁都輸

ching訓咗幾日

真訓左冇睇

茉優bb
我老婆

睇咗個比數，精華都廢撚事睇

明里bb做學生妹🤤🤤🤤🤤

好有氣質
麻由雞冇得比

上面既手足都好識貨

明里成日做比人輪姦既角色

麻友直程係狗也不

正
佢個樣越睇越襟睇

急不及待睇AJAX撚軌了

是撚但
愛蛇都撚到我地仆街

樂觀啲 有排俾愛狗撚呀

自從新屋嶺都唔係好想睇依類片

仲有年半應該唔會續約掛

睇女子隊算

女子隊真係好生性

可唔可以搞場男子隊對女子隊

艾馬利：被批評傷害

【Now Sports-體育】面對各方的批評聲音，阿仙奴領隊艾馬利坦言受傷害，力爭在周四歐霸盃反彈。

阿仙奴日前於英超爆冷以0:1不敵錫菲聯，艾馬利（Unai Emery）飽受攻擊，「對，這些言論令我受傷。要是我們能夠入1球，情況將完全不一樣。我們努力嘗試，有過入球機會，希望追平，但最終失敗。」

周四歐霸盃主場迎戰甘馬雷斯，是艾馬利吐烏氣的好機會，事關兵工廠在頭2輪皆大勝而回，合共派出7蛋，包括上輪主場以4:0大破標準列治。

「在我的職業生涯當中，遇上不同的困難時刻、對於工作的批評實屬正常。我們需要接受球迷的意見，大家的評論。下場比賽，我們將會展示出進步。」艾馬利認為甘馬雷斯雖然頭2輪全敗，但表現其實非常不錯。

屌........
我個腦都間唔中諗起手足被虐既畫面
好random,唔係睇新聞先諗到

唔鬧得架咩 攪到隊波咁閪

係 其實有時啲片唔係好敢睇
好有陰影

大家都係阿記
Ajax請加油

同香港警察一樣咁撚戇鳩

幾時買Ziyech黎ar..

軌一開波就走甩個12碼

法國林伯好唔中意美國仔

班契仔都夠踢

夜晚條街好靜好舒服

rthk
ching祠堂好好笑
條痴女打上去

近日有驚人數據曝光，有網民將拉舒福特嘅英超生涯入球數字，拎去同經常被球迷恥笑嘅「中堅賓」賓特拿做比較，意外發現拉舒福特嘅入球率比Lord更低！拉舒福特喺曼聯出道以來入過48球，只係比賓特拿阿仙奴生涯多1球，但「福仔」用咗180場比賽，而賓特拿只係踢過171場，意味拉舒福特場均入球(0.266球)比賓特拿(0.275球)更差！唔好忘記，拉舒福特有3球係嚟自12碼，賓特拿就全部都係運動戰入面攻入。
Lord賓

poppy

明里睇片靚好多 睇佢ig d 圖無咁靚 不過佢ig唔似其他女優咁色情 可以follow下

是
心地好自然人靚

戴口罩靚d

邊能個來

痴撚線奧斯爾擺明笑鳩艾馬利

學普巴定金章安

做得好使撚俾面愛狗

最慘愛狗會憎多燒幾錢重......

本身都唔會出佢架啦

More

id?

Ox子又遠射

依場7

改咗首歌比CC台手足，希望波台手足可以一齊唱

Xhaka, Mustafi 兩件垃圾 👀
第二個領隊晨早已經趕扯佢哋🙈

中學生嚟講女神級

Mustafi去到11月仲clean sheet緊
請尊重

Arsenal lost out to Liverpool in Fabinho transfer battle, reveals Emery

Unai Emery has revealed Liverpool midfielder Fabinho was a potential transfer target when he took over as Arsenal head coach last year.

“We spent money with Pepe and he needs time to adapt to the Premier League,” said Emery.

“For example, in France I loved Fabinho a lot. He was in Monaco and I wanted to sign for PSG. When I arrived here, also his name was on the table to achieve to sign him, but he signed for Liverpool.

有咩問題

Petit on Ozil: "I don't think the club are being completely honest. Ozil seems to be ready to play, he has been training for weeks - if he's not fit now, when is he going to be fit? Maybe its a mental issue or maybe Emery simply doesn't like him or doesn't trust him"

Petit on Xhaka: "Can you imagine Vieira on the pitch on Monday? He'd have been shouting at his teammates, asking them 'What the fuck are you doing?' I dont see that with Xhaka. I do with Guendouzi. He's one of the few who shows he wants to win every game. He's got a lion's heart"

Petit: "Can anyone tell me what is Xhaka's best quality? I don't know why he has been made captain. The leadership is absent" #Arsenal

後生就係正

關佢撚事咩

估唔到我阿都要捉鬼

清洗名單：
愛狗
渣卡
比比

今朝先見到個ig post
笑到仆街

愛蛇咁撚小氣,睇怕真係到2021鬥長命...

屌講真佢而家咁高人工 佢梗係留到完約啦
你咪唔好出佢囉 佢喺屋企打機unun腳收你三十幾萬鎊

燒: 做乜咁柒呀 升班馬都贏唔到

甘能多j圖

已射thx

D 錢又唔係愛狗 佢又唔會肉痛

件衫幾靚

屌 簽到唔使用沙卡

有奶有腳有樣

屌奶星，＄1交稅大法連app都出埋

陰影姐下話

Source ?

有無名

好有波台假膠feel

港超係多痴線佬，包容下

Arsenal explored the possibility of signing Dani Olmo for £38m during the summer, but opted to sign Dani Ceballos when he became available for a loan. [@OndaCero_es]

ok，又要輸波了

死愛狗排一場正常陣係咪會死
次次杯仔/歐霸先正常少少

Unai Emery explains what he improved after Arsene Wenger left as he defends his Arsenal tenure

Emery: "Sometimes we forget the memory and we need to remember. When I arrived here, this team needed to improve being more competitive. When I arrived here, the creativity is more or less good, but being competitive was worse. It was not enough."

Emery: "I think last year I started to improve being competitive, also more or less creativity with some very good matches playing with that creativity. This year we are in that process but also with patience...We changed 10 players and continuing being competitive."

Emery: "We are being competitive. Creativity, maybe we lost some thing a little, but I know we are going to recover that and my point of view is, the matches we played against Nottingham, OK Championship, Standard Liege, OK Belgian League, Frankfurt, these are the matches."

Arsenal are one of 35 clubs to send scouts to the Benfica vs Lyon game tonight.

睇邊個？

仲傾緊啲屌唔到嘅女

你成世都無女屌啦
咁係唔係唔洗傾

係 我唔傾女

咁你咪退出阿post lo

你都幾on9

爺爺>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>女>>>>>愛狗

買親都水貨
不了

係愛狗西

想同女傾 而唔係傾女牙

老母?

funsunpo9

艾馬利欣賞法賓奴

阿仙奴領隊艾馬利表示自己欣賞利物浦中場法賓奴，早在他剛執教阿仙奴的時候已經想買入此子。

艾馬利去季加盟阿仙奴，他說自己當初在巴黎聖日耳門的時候已經想拉攏此子由摩納哥過檔，只是沒有成事。

艾馬利解釋說：「我當初很欣賞法賓奴，想把他帶去PSG，來到阿仙奴也想簽他，結果他去了利物浦。他在利物浦首6個月沒有怎麼上場，後來適應了便踢得出色，希望比比也是這樣。」（）

你唔係無女同你傾計ma

屌 學埋爺爺啲險簽

又準備被屌

咁撚mean

逆權運動爆發逾4個月，以林鄭月娥為首的特區政府沒全盤回應民間5大訴求，導致社會不穩及經濟屢受打擊。除零售、飲食及旅遊業等，連醫療行業也受影響。據悉，養和醫院早前發出內部通告，指社會運動持續，醫院入住率及門診病人減少；決定暫停所有重要項目及停止招聘人手。

據悉，養和醫院早前發內部通告，指社會運動未有緩和迹象，遂決定暫停所有重要項目，除非有特殊情況，否則會暫停招聘人手。

少左支那人黎睇症

仲有屌你老母唔收因抗爭收傷既傷者，抵你死啦

多謝777

毒撚

好難頂 自己就日日OT比人屌
仲要無得屌女發洩

仲要睇呢隊閪波輸波！！！
啊 死愛狗！！！

Call g

做lab係狗

屎尿其實幾唔係好差

包埋比啲阿伯性騷擾喎

有十幾年前啦 邊到搵

有鳩小妹驚咩撚

你地RA有無2皮5一個月

好煩 仲嘈 唔開咪由佢

無人叫你做公立

同怨婦利一樣都咁撚煩

私立就係比普狗同MK仔

冇咁嘔心

抵啦
香港醫院專搵大陸人錢

你都on鳩鳩
Me local 研究生17k

射波避制裁都做得出

查蛇呢啲成功人士先 25k up

個DO應該唔想冇得退休後要留係大灣區，但上面又壓落黎要DQ Gphone

「出租計劃2019」推改善措施 未補價業主可出租整個單位或個別睡房

po9可唔可以講下有咩影響？

洛賀丁想阿仙奴打入前4加贏歐霸盃

阿仙奴中堅洛賀丁認為球隊的實力可以更進一步，在聯賽打入前4位之餘，也可以贏到歐霸盃錦標。

去屆阿仙奴踢入歐霸盃決賽但不敵車路士，聯賽也未入前4，今季捲土重來。洛賀丁認為球隊人腳已有改善，可以爭取更好成績。

「以我們的能力足以上英超前4，此外也要爭奪歐霸盃冠軍。去屆我受傷踢不了決賽，今屆要爭取再入決賽捧盃。」洛賀丁說。（）

劏房租金下跌

吾反柒婆了，禾地劏房戶d租金下跌

「突發」 黃之鋒要求區選提名有效：「我要宣誓效忠中国。」

中國人

樓價又升

搬上半山?

點解唔轉下其他med lab

我見好多舊同事都係RA轉入黎

訓開天橋底

1001